警方大力打擊違例泊車

繼續泊街啦
日日320

支持警察嚴正執法喇？

We never forgot, we never forgive except chow pai

違泊既仆街vs黑警
兩舊都係屎,支持互相傷害

新界南總區反違例泊車行動結束
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
新界南總區完成為期三日（二月二十四日至二十六日）的執法行動，在荃灣、葵青、沙田、機場及大嶼山警區打擊違例泊車。

行動中，警方發出了６ ４２３張定額罰款通知書及拖走了１４輛對道路構成嚴重阻礙的車輛。

警方呼籲駕駛人士做負責任和安全的道路使用者。警方會繼續加強執法行動，以確保交通暢順及保障市民安全。

完
2020年2月27日（星期四）
香港時間10時00分

派左一萬 梗要開源節流

咁郁潮聯未

WFC

啱啱俾人踢爆咗抄牌少咗30%咪出來交返數。

結束了 可以繼續泊

我地有份出糧, 做野係應該

原來波仔話既搵方法增加收入就係呢樣

一早應該啦
而家泊雙黃線 轉彎位 巴士站都夠膽死

死黑警

班運輸業藍屍

屌你老母而家仲有車泊喺巴士站

本身泊左喺行人路
睇完個post都係泊過第二度

我樓下啲車一日兩三張都見過

追數

啱啱CWB Fashion Walk個邊幾條街

初3周街泊晒車, 我泊咗雙黃去買野
返去拎車果陣老遠見到有條友係部車附近寫野..原來popo..
9衝咗落去...咁啱抄到我果部...我即時話走架喇..
popo剩係潤我話:雙黃線啊, 新年就咪慳果幾十蚊啦
之後放我走

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

頭先返屋企果時 至善街果到 個巴士站泊晒 兩條行車路中間斜間位又泊晒
抄晒佢啦

屌 個個係話佢地搵收入 你同我泊返入停車場 政府咪冇錢收囉

又要泊街又屌人抄 收聲啦你地

咪撚戇鳩啦 政府搵車主(香港人)開刀挖錢 都好支持
如果泊車唔阻到人 唔覺有咩問題

就係阻到喎

十字內街泊雙黃嘅唔抄 反而抄泊喺錶位無入錶嗰啲

你住天晉3定帝景灣

藍屍車主

班狗快d 跑番自己OT錢番黎

而家出去好多地方都三線變一線，違泊已經衰你攪到轉唔到彎個d 真係離撚哂罩

唔比我住英文字樓咩

喂我覺得呢句正啵
自己ot錢自己搵

近排真係留意到好多道都因為泊左車而窄左，對個流量好大影響
泊車泊到4線得番1線大塞車
你話泊一陣食野咁無得講，但好多都係泊好耐，又塞住條路
政府一係開多D位，一係控制下車輛增長啦

阻住哂啲巴士
一架違泊私家車阻住幾十人呀

唐賢街

尻泊都係抵抗既一部份

特尻登架

因為落薄唔洗畫圖

違泊就抵撚死啦，又唔係政府車牌，又唔係大陸車牌，又唔係黑社會車牌，你憑乜野違泊，你又冇特權

其實車位唔足夠同太貴都係問題
有頭髮邊個想做光頭

唔差在勇武出埋黎啦 一齊影相舉報

排除低端車主

巴打你咁好彩
我初二放咗入個學校倔頭路
又係離遠見到跑過去 就抄緊 話即刻走
popn 話抄咗個牌唔肯放過我

泊雙黃真係痴線

on9, 對家而家搵錢買裝打柒你呀

真心見唔到，泊到一街都係。double park都有！

洗撚理佢, 未抄完你照走叫佢寄比你

我無支持班狗喎
睇唔清楚我講咩呀?違泊撚
違泊撚一樣係仆街冚家產
兩邊互咬最好

咁唔想對家搵到錢打9你 咪泊返入停車場囉
圍泊咪一樣助長緊佢

岩岩泊完車 行過去影
啲違泊撚一定講 幾好丫 有留返條線俾人 冇阻到人冇問題丫

點撚樣互咬
違迫撚會因為抄牌打狗？
除左比錢政府，有咩咬到佢？
我認同下面咁講，唔想益佢比錢佢買裝就泊入停車場，咪撚比佢抄，但唔係你咁講互咬就最好，第一根本唔存在互咬，第二你只係將自己討厭既野想佢一鑊冚家產。

慢慢抄 抄到你手軟

阻街撚真係麻撚煩

呢個月公司樓下日日泊埋上行人路 係4個碌都係行人路

從來未見過抄 咖啡仔都係幾個月見1次

咁撚野都無阻？我樓下街泊d車仲密過停車場

有錶位泊都唔入錶真係仲仆街過泊街果啲

巴打快走
因間又有班賤種話你扮有車呢樣果樣

阻住政府做生意丫嘛

泊左私人巷

做得好 今鋪撐黑警

多餘啦，我屋企樓下仲係日日泊滿哂

六千幾張就出新聞
元朗國2018有一個月過萬啦

其實元洲街d仆街好撚過分！長期3線變1線行車！有d泊左半個巴士站！好撚自私

呢啲真正阻唔到人但竟然仆街過阻街嗰啲

抄起上嚟兩邊都抄
既然你都唔入錶點解唔留返個位比入錶嘅人
真係諗唔明

荃灣沙咀道轉左入河道街
今日10點 2點 4點都有抄有架車大三元飽哂

😂

月同日比？ 三日6423張,邊度咁多車

寶石大廈出面？
我見之前都有抄過，不過就後啲轉咗灣小巴站嗰頭

咁我支持d 狗炒牌wor 屌那星頭先小路出大路 有架貨車係左邊泊係度頂撚住我 我要右轉 我又要隊到勁出先睇到對面有無車 又要擔心近自己果條線有車埋黎 痴撚線ga

不如張320 改高D ， 收入容易啲喎

640基本啦

我認同，但事實上依家好多撚樣泊車阻到行人阻到大車
同埋三線變一線，兩線變一線，本身可以等一盞燈就過到，點知要等兩三盞

唔怪之咁撚多咖啡帽一朝早8點幾6,7個一 team咁抄牌

d 仆街連紅綠燈前都泊，佢拍個位仲要係只可轉灣，咁其他直行綠左燈但轉灣又紅梗個時，d車塞死哂

彩園路乾淨左好多

好多鳩泊撚係抵屌 轉灣位阻大車等等
但唔代表要支持警察執法

如果三日就6千幾, 一個月就 6萬幾, 當然計 popo 繼續嚴正執法啦

640都得，不過停車場應該變左5000蚊起跳

仲好
排除低端車主

新蒲崗今日抄到癲左，好多架都食左兩張

2019下半年牛肉乾數字大跌五成六 庫房收入減2億

要跑數刷ot

有d違泊真係泊得好過份...

有撚打擊，成街都係車，仲要部部重型

屌你老母啦 唔入錶做乜泊錶位，讓返個錶位出黎啦，我想入呀

支持警察嚴正打擊違泊狗

交通投訴組

車房攞咪錶做生意個啲又唔見佢抄

錶位不慺都係優先抄架啦

今年財赤千幾億

要做下野
增加收入

咪係，錶位有特定目標集中抄一大堆，黑警狗懶撚過閪會同你喺街邊逐架掃？

泊還泊 有d人真心泊到無腦 明知大車轉灣位就唔好搞啦
一係就泊正係巴士站 屌你 人地點落巴士同埋巴士阿
一係就雙線雙程 兩邊擺曬車 中間部車見到前面有車 要倒番成條街讓人出來

今次真係好大力, 違泊撚末日來了

屌, 都重係亂咁泊, 唔該條仆街做好本份起碼兩三個月先

係因為霸住錶位唔入錶即係庫房有損失，所以即抄

咪係，we never forget, we never forgive (except chow pai)

Mon Po 狗，你哋黑警呼吸都係錯，但唯一抄牌係例外。

抄多幾個月，連登仔就會原諒你哋㗎啦

反違例泊車行動結束

加左人工，做完野了
可以繼續蛇王

你想入錶定想要個錶位

想入錶咪行埋直接入，想要錶位咪等下囉

違泊影相sd去黑警交通狗組有冇用？

你反對？721未撚拉喎

如果你要問，我係要警察不分黃藍全部嚴正執法㗎

其實冇人唔支持嚴正執法
唔通而家濫捕都係嚴正執法？

行過見到人抄牌咪幫手入下錶，等班仆街罰下企都好

違泊大家都試過，但真係泊好D，巴士站，迴旋處，彎心就咪泊

根本香港車位嚴重不足，長期追唔到車既增幅，仲要大墮後
車一年比一年多，車位冇變過甚至少左，又唔係度度有
人口多 -> 流動需求大 -> 車多，但係人都唔夠住，依家變左人同車爭地用
長遠計要搞好D郊區發展，多元商貿區，減少人口流動，住火炭就返火炭，住北角就返北角，一係就鼓勵home office

so true

double park又無電話
希望大家俾返啲質素

因為 d 違泊阻住衝狗盃進行咋, 雖然違泊真係應該攪攪佢

長遠係要攪好公共交通, 減少私家車既依賴

佢一開始嚴正左就無咁多事發生啦

咁裝修斷正你支唔支持嚴正執法？

幾時都係，所以黑警係抵屌兼要找數。

但如果差佬係正正經經執行職務時，我唔會仇恨上眼挑佢機。但我係睇唔話連衛兵平時講到差佬呼吸都錯時，唯獨抄牌係正義

而燈仔認為抄牌係正義唔似係因為單純亂鳩泊嘅撚屌車主違例，而係因為眼紅人哋揸車兼阻住佢利益

長遠係控制好人口先啦屌

有d仆街泊係無紅綠燈過路位 真心完全睇唔到有無車黎 有d又泊係俾bb車輪椅落個d斜台 真心仆街死喇

有d仲過份泊係緊急通道出面 屌

講到尾其實都係人口，車數量多咪又係人用，人少自然車少

如果真係急，留個電話都好呀，走撚左去成日，要全世界就佢架死車行真係喊出嚟

尋日四圍都抄到仆街, 邊有咁快完

停車場個牌顯示有二百幾個位, 但係出面街來回線都泊滿曬過夜

大力？新界西見唔到力度

樓越嚟越撚貴，人就焗住住到越嚟越撚偏僻，就越嚟越多人要揸車

至少我附近月租時租大把位
但係樓下幾個位都係長期 2/3線變 1線

真心on9
次次過馬路都好似就嚟俾車車死咁

咁都可以斷正嘅話就唔該咪害其他在場手足，叫個啲明知有狗仲裝修個啲轉做和理非
唔好本末倒置

根本最大問題係政府自己都唔想加車位
咁多年CONCEPT就係我唔加車位 咁你地泊唔到車 咪唔會買車

泊車位供應的限制亦可能減低市民擁有私家車的意欲<政府自己講
完全係掩耳盜鈴 同 不切實際

係有心解決問題 根本係可以插針興建多層停車埸 同 強制新發展地段要起停車埸 有無搞過? 根本無

你割呀？

將軍澳手足 就係呢個位 次次過都要探頭等好耐 之前仲試過有7人車擋係過路位

咁快完，泊左一星期街無郁過都未抄

元朗日日全掃喎

"泊車位供應的限制亦可能減低市民擁有私家車的意欲"
但係依家無住都係周圍泊架啦，泊街仲平過租停車場
正苦又無處理周街泊的車
又無停車場比人泊
停車場又貴
阻街其實無乜人關心，起碼無人好強烈正式向政府表達過意見。

唔抄多啲牌正苦點撚樣加班狗狗人工呀

其實一日抄一萬都320萬
呢到都好襟計

千色對出日日巴士站都泊晒車，入一兩條街一樣冇抄過！

泊街撚 賣車未

會計期截數到尾發現抄唔夠咪追囉

大把
青山道 九江街嗰邊
三條行車線泊咗兩條幾
左右都double parking

之前試過就嚟夠鐘行返去諗住再補
行到去見到隻狗已經抄緊牌遲咗5分鐘都冇

之前夜晚揸車去偏僻少少
屌你超長直路3條線兩邊泊滿車，淨返中間條線
唔講真係以為免費停車場

全新界北警察總區
2018年2月 2 9 3 2 6 張
2019年2月 2 8 1 6 3 張

全新界南警察總區
2018年2月 2 9 1 0 6 張
2019年2月 3 4 0 9 8張
咁睇三日6423張算日均多七成

今日係tko 睇住d 咖啡仔捉撚住d 車黎抄
唔比揸走
搵架eu 車停路口再棟雪糕桶
好撚癲

違泊撚末日

派個1雞拎黎交牛肉乾

其實泊還泊唔好搞串個場搞到人出入唔到先得架...

旺角個d 後街好痴線
連小巴都轉唔到彎

爽喎
見住d違泊撚撻車諗住走得甩

我係對面馬路一見到咁煙都唔食即走

㩒車頭抄唔奇丫

通常見有人就趕走算
好少見禁住抄

有冇人試過/見識過阻住交通安全隊而食牛肉乾

前日夜晚西貢都係咁抄
抄完半個鐘又入黎炒

咪抄囉大撚把錢不過泊得衰真係抵鳩死

企係隔離15分鐘抄多張都仲得

仲有捉uturn ，今日差啲奶野

話比次機會wo，老狗

又唔見抄下中環

張肉乾有狗no.
抄中老頂朋友又要解話.

咁就唔係嚴厲打擊違泊，係選擇性執法，喺窮人身上搶錢，抄到你驚，逼你入停車場，益地產商。

中環有呀 皇后大道中今日咪有黃腳立抄牌

冇晒爛地場又冇工開，咁唯有泊街

知唔知有樣野叫拖車

睇住啲違泊撚返黎攞車嗰陣,
要行去車頭攞返張牛肉乾先上車,
真係爽丫丫

求解，畫圖意思係？

抄牌條友要喺記事簿記返低現場環境同畫圖，如果有人收到牛肉乾提出覆核，抄牌條友要回口供同畫返哂出嚟「證明」自己無抄錯牌

講到咁白
擺明叫上4個碌上哂行人路.隻狗抄張牌要做畫家
多數唔抄.
一係就斜路辛苦過西行上去.

啱啱見到油麻地一車popo加黃腳立，一次抄晒兩三條街，唔俾走。

agree !!

上星期先日日抄咁濟

老闆車佢企定俾你抄都唔會走啦

中環兜一個圈好大鑊，大鑊在老闆落樓見唔到自己部車等佢

泊都唔係問題
問題係D人無位泊, 夾硬涉搞到D大車過唔到
又唔撚留電話, 搞到成條街D車係咁咇, 勁撚嘈
最後住樓上D人報警全街抄晒

佢地應份要做的

收數佬咁

嚇鬼咩

開公司既搵個audit 將肉乾數砌入loss條數
由鳩你抄

而家啲新樓冇乜車位俾人租，附近又冇爛地車場之類，啲人見唔係成日抄就擺街算
我車場有架寶馬前幾個月仲泊緊固定位，呢個月日日喺車場出面條馬路違泊

一日唔提高擁有汽車嘅門檻同增加公共交通嘅方便性，啲車只會年年上升
買架錢七唔泊車場一個月有限錢，好多人都出架車威威啦

今日見到有架車食左5張牛肉乾。位車主應該日日屌梗黑警

喺官商勾結之下, 政府睬你都on9

其實香港假日車太多

老實，負擔得起既人寧願揸車都唔會想迫公共交通工具

但行人路會畫畫困難啲咩，我見好多行人路都炒

好多行人路係屬於私家路

泊行人路 分分鐘車都拖埋走你

港島夜晚泊街邊會炒牌

用黎做腳車泊街一流

入落loss唔洗找數？

交少d稅
買車做公司車既leasing可能入埋落去
呢d車sales更加無肉食.商家佬贏哂

唔係咩都關勾結事好冇 係政府on9啫
私樓啲車位點會咁易俾街外人租到 好多都俾業主買左 有啲租客都未必租到

空出黎果啲係訪客車位 有啲可以時租或日租

不過而家係市中心搵塊爛地出黎都幾難
如果啲黑警每一兩個鐘出動抄一次就正啦

樓下尋晚10點抄一次
今朝7:45又掃一次.好多車食2張牛肉乾
飽哂.

泊街邊，會炒(抄)牌
泊街，邊會炒(抄)牌

0745抄 你邊區

一街都係double parking
啲人年幾兩年唔入錶 霸曬啲咪錶位做車房維修
完全冇黑警理 垃撚曬

夾好曬啦
所以通常多車房嗰啲錶位好小抄
一係就見到黑警黎就入兩蚊

然後啲議員又唔撚做嘢 就算係黃嘅都唔做

你可以做D咩 一係你長期放個咖啡仔係到 擺幾多日 一星期定一個月？

市民除咗反映 有咩可以做到？ 點解唔係政府/黑警諗可以做啲咩 師兄係咪用咗正苦嘅思考模式

一時時啦
有時去旺區或者逗留得耐就費事揸
又要諗泊車又要plan 個行程
9行下都住顧住架車

Non deductible 喎大哥

付出$320
但可以交少$320x17%=$54稅

你邊區 掃到咁絕?

彩雲上大清附近
今朝開工路過

抄0745-0800通常係啲紅黃柱位，俾咗9個字你都唔散水係抵死

改善形象既第一步棋
簡單易做
又令大眾覺得有做緊野

又幾抵 咁更加唔會泊入車場了

識好多車sales
賣車俾老闆最要求多多
重要搞好多add-on野俾佢 揸埋架車俾佢
1部s class full paid 都係得3000蚊落袋.
講左好多用公司名義出車既好處

淨係攤燒折舊已經爽YY

夏門街 車都勾埋

將軍澳D類新開發區都唔夠車位，都唔知D個濕鳩政府點規劃。

跟本個問題係唔夠泊車位

果邊不嬲泊到癲

車都勾埋

因為政府鼓勵人搭黨鐵，剝削你揸車既自由

佢就係要你無尊嚴咁遭黨鐵

同埋而家新起私樓，車位比例愈黎愈少

完全唔預你揸車

政府都on99, 揸車對有D人係必需，有D係樂趣。將軍澳月租車位去到四千幾，真係O晒咀。

點解樓主可以咁多負評

5日抄3張一齊做投訴撚

長沙灣咪又係泊撚到一街都係

大部份負評一係黃絲 一係被人抄左牌

岩岩俾差佬告鳩我無行車證

好似佢咁，被人抄完（聲稱）屌吓差佬，違泊在前，甩行車證在後都唔會比小粉黃屌

今朝見到有狗成行違泊罰抄緊
抄到架泥鬼唔撚抄車太高放上水面撥都懶
我係隔離見到問佢點解唔抄,佢一句差人做野唔關你事.
我企左係前車以為我係車主.即刻上車落薄違泊加行車證到期.食兩張佢抄完我先講架車唔係我,抄飽佢.

笑死前面架車多得你唔少

做得好 一野撚曬兩害

我估係其中一架違泊架既車俾人點左相
次次中牛肉乾都有佢份追撚住殺
但係佢又泊得鳩屎過人.正線掉轉個車頭泊入去

唔好淨係抄啦，拖埋走啦
支持新屋嶺做扣車中心

今朝將軍澳先拖走左架

咩位

天晉 23 果邊
黑色車

觀塘琴日又有架gti 比人拖走左
應該係泊出入口位比人報驚

而家每次停車都要留神有冇咖啡仔
抄得咁密真係好撚驚

其實拖走左點知比人拖左?
佢會打返比你?

搵食車多數放寬處理
至多記number唔落單
下次同區再遇先殺

你返去冇咗架車，實會報狗
到時就知

有啲好好笑，當部車係BB車咁，鏟上行人路，停埋係屋苑門口，當正自己車位

違佢老母
我單黃啱時間都中2張
死黑警根本就鳩抄
不過
我同警嫂爆次房都唔撚只320啦
你咪抄囉
抄完320唔係入你袋
不過我好肯定我d精就入你老婆個子宮
到時唔小心幫我養便宜仔都唔只320萬
新界北總警區果位呀
不過我返工停車場日日都俾2/300
垃圾黑警我一星期先中3場
除笨有精

停車定泊車啊 泊得就預咗俾人抄
香港係得咪錶同停車場可以泊車架咋喎

上面條戇鳩用埋大字以為好威但連條法例點寫都未睇清

人地有錢驚閪咩
日日320$ +公司2/300$
比個幾舊水肉痛到打千字文就知幾有錢

原來咁多人支持警察 好撚心寒

家長車多得你唔小

係連登講2句就已經俾連登d包公睇通哂
幾時睇穿油價公司減油費求我呢d廢青

我覺得啱今次

有冇得記低隻狗嘅number 投訴？
成日都見到抄啲唔抄啲，
仲有好多位冇（上次去渡船街啲車房泊到兩三行，就快車都行唔到）

出去義載不嬲都係condom
揸開嘅一早心灰意冷
出去插釘爆呔講幾句意見都俾人當狗屌

黑警唯一存在既意義就係抄牌

電子牛肉乾下周一起試行 警察手機嘟二維碼抄牌代替手寫

一直只聞樓梯響的「電子牛肉乾」將會試行運作。警方表示，下周一即3月16日起會正式試行「電子定額罰款通知書先導計劃」，以提高交通執法的準確性，並會於明日召開記者會示範及介紹詳情。據資料，配備專用手機及攜式打印機的前線警員，日後遇到違例泊車事件欲發出定額罰款告票時，只要以手機鏡頭「嘟」（掃描）違例車輛行車證上的二維碼，電腦便可自動輸入車牌等相關資料，然後即場打印罰款告票。這除了可大幅縮短抄牌所需時間，也可避免再因警員大意或字體潦草致「抄錯牌」令告票無效的事件，料可加強抄牌的效率及節省人手。

根本連登仔真係痴線
反政府，但又支持呢啲野
知唔知點解政府一直都要壓抑私家車增長啊？
係要令更多人受控於政府啊，近九個月既社會運動仲未醒？
MTR 完全受控於政府，完全監察到市民

事實係香港既私家車數量佔總人口10% 左右
已經係好低

學生哥無車所以唔關佢地事囉
到佢地大個就知香港啲規劃幾on99
係度講貨櫃車違泊過唔到馬路，有無諗過香港究竟有幾多位俾貨櫃車泊車，啲司機收工可以泊去邊
多數搵食車六七點就走人，一直都隻眼開隻眼閉由佢泊過夜。
條街又唔塞車又唔阻街，半夜12點1823真係搵嘢嚟搞
自己亂過馬路唔識行多兩步去班馬線嘅

貨櫃，小巴，巴士，旅遊巴
根本全部唔夠位，依家乜野地都只係用黎起樓
人口多，車多根本係正常之事
反而我覺得政府有心帶風向去反對普通市民揸私家車
只講車多
唔講車輛與人口比例
更加唔講現有香港土地無法承受咁多人口
矛頭根本係每日150+投資移民+大陸來港讀書+留港工作既人

其實好多違泊係應新任區議會要求
基本上個個區開會都有講

抵撚死 周圍泊

抄牌？開車撞撚死班黑警啦

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

所以唔明啲區議員半夜12點call 警察抄貨車做乜鳩。
無撚謂咁就叫做左嘢
去捉響喉好過啦

大撚獲了